電視天線問題

本身我間屋近電視位既天線係上一手業主拉過去
咁我搬左入去就發覺果個天線唔work
舊有天線位就有singal 但要拉線好麻煩
有無d室內用無線發射同接收既天線?

落鴨記走轉就搵到 兩三間就有一間有賣

住樓好似未必收到用自己天線既話

8仔室內天線啱唔啱 幾星期前買黎放係房 之後老豆話直接拉埋線所以冇用 有興趣tg我